 자니?
아니요. 
몸은 좀 어떠니?
많이 좋아졌어요. 오늘만 쉬면 괜찮을 거에요.
얼굴이 안 좋다.  열도 좀 있고. 병원에 안가도 되겠니?
몸살 좀 난건데요뭐.
전화 꺼놨니? 왕서방이 전화했드라. 너 연락안된다고. 지금 집앞에 왔다고 잠깐 나오래. 들오라고 했더니 바쁜지 너만 보고 간다드라. 정 아프면 내가 들오라고 할까?
아니에요. 제가 나가 볼께요. 
